巧合？ 粵語、日語、國語、希伯來語、印度語同音字

係、はい、行、הן、हा、हाँ、ǵʰeh₁- 係咪通通有關?

「係、喺」同音，印度話都有類似pattern。

Ma